---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6104"
date: "2008-03-28T19:00:06"
uploadBy:
- "pvd"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
impressionant ! Und wer weiss : du hast mit dieser Maschine vielleicht "eine neue Disziplin" in ft gestartet .  Ich bin gespannt was noch alles kommt an Zeichengeräte...